---
title: Lazy monday's
subtitle: ... 
date: 2017-09-24
---

Het scrumbord werd samen met het team bekeken en bijgewerkt. Het concept moest vandaag verder worden uitgedacht op de basis die we vorige week gelegd hadden. We zaten alleen een beetje vast en niet meer in dezelfde flow als vorige week. We besloten om iets anders te doen en onderzoek te doen naar spellen die we verder nog konden analyseren. 